<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>scene on Paris Chiquito , Vinces</title>
    <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/tags/scene/</link>
    <description>Recent content in scene on Paris Chiquito , Vinces</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 11:14:48 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cpanta2020.github.io/static_website/tags/scene/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Historia de la Universidad Medica</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-4/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-4/</guid>
      <description>En 1921 los cursos se reorganizaron en el Instituto de Química-Farmacéutica.
En 1935 se reformó en el Instituto Estatal de Productos Farmacéuticos. En 1941 la vida del Instituto se vio interrumpido por la Gran Guerra Patria hasta 1944.
En 1959, el Instituto Farmacéutico fué trasladado desde Odessa a Zaporizhia y rebautizado en el Instituto Farmacéutico de Zaporizhya.
En 1964 se formó la Facultad de Medicina y en 1968 el Instituto Farmacéutico de Zaporizhia fué renombrado en Instituto Médico Zaporizhia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter I: La Participación de la Evolución de la Tecnología en el Area de la Salud.</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-1/</guid>
      <description>IIS 10   Ya en 1940 los procedimientos médicos dependían fuertemente de la tecnología médica, lo que se fuertemente influenciado por la conflagraciones mundiales. Tecnología en salud: inicios, evolución y tendencias.
El desarrollo de la medicina nuclear permite el diseño de instrumentación nuclear para la detección y presentación de tejidos internos, con aplicación de material radiactivo para el diagnóstico y tratamiento. Surge la cirugía para corrección, recambio o reemplazo de órganos a través de dispositivos protésicos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>