<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portal Tecnología Web on Paris Chiquito , Vinces</title>
    <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/</link>
    <description>Recent content in Portal Tecnología Web on Paris Chiquito , Vinces</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 11:15:58 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cpanta2020.github.io/static_website/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>En el Mundo la Universidad Medica</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-5/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 11:15:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-5/</guid>
      <description>Un poco más de 30 preparaciones han sido elaborados por los científicos de la Universidad, y son llevados a la práctica médica y se aplican en la industria. Por primera vez en Ucrania se creó el sistema analítico- informativo de seguimiento médico-ecológico. Los resultados del trabajo científico se reportaron en los foros internacionales en Suecia, República Checa, España, Holanda, Brasil, Austria. La Universidad tiene sus propias ediciones científicas:
“Zaporozhye Medical Journal”, y una colección de trabajos científicos como:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia de la Universidad Medica</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-4/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-4/</guid>
      <description>En 1921 los cursos se reorganizaron en el Instituto de Química-Farmacéutica.
En 1935 se reformó en el Instituto Estatal de Productos Farmacéuticos. En 1941 la vida del Instituto se vio interrumpido por la Gran Guerra Patria hasta 1944.
En 1959, el Instituto Farmacéutico fué trasladado desde Odessa a Zaporizhia y rebautizado en el Instituto Farmacéutico de Zaporizhya.
En 1964 se formó la Facultad de Medicina y en 1968 el Instituto Farmacéutico de Zaporizhia fué renombrado en Instituto Médico Zaporizhia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antecedentes de la Universidad</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-3/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 11:13:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-3/</guid>
      <description>Así mismo, no solo ha permitido conocer la teoría que hay detrás de cada enfermedad, sino saber también sus causas; lo que ocurre dentro del organismo cuando llega una enfermedad, qué hacer para prevenirla (en casos tan complejos como el cáncer), qué hacer para detectarla, qué plan de acción ejecutar una vez se logre detectar la enfermedad y mucho más.
A su vez, los constantes avances de la tecnología en la medicina han posibilitado el descubrimiento de nuevos medicamentos, así como también ha permitido el desarrollo distintas especialidades de la medicina que permiten detectar, tratar y curar enfermedades; tal es el caso de la medicina nuclear, implementada para eliminar tumores malignos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esmeralda</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-6/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 11:25:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-6/</guid>
      <description>A los 22 años, inmediatamente de terminar el bachillerato se inscribió en la Universidad Central de Quito en la carrera de Medicina, que ayudado por sus padres agricultores, logró la investidura de Doctor en Medicina y Cirugía.
Regresó luego a Esmeraldas para contribuir con su ciudad y por cinco años como médico residente laboró en el viejo hospital ‘Delfina Torres de Concha’, en la avenida Libertad, entre las calles Manabí y 24 de Mayo, parte norte de la capital provincial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novedades de Salud</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-2/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Se habla por teléfono con el paciente covid19 y se le pregunta con quién ha estado de manera estrecha durante los últimos 14 días&amp;rdquo;. Cada caso puede tener una &amp;ldquo;media de 9 contactos&amp;rdquo; y rastrear todos los contactos de un caso &amp;ldquo;lleva entre 10-14 horas&amp;rdquo;.
Garitano afirma que lo más importante es que &amp;ldquo;los que tengan síntomas vayan al médico y se les hará una PCR&amp;rdquo; tras lo cual se recomienda, tanto al posible enfermo como a sus convivientes, y a contactos estrechos, &amp;ldquo;estar en casa hasta conocer el resultado de la prueba&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter I: La Participación de la Evolución de la Tecnología en el Area de la Salud.</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/post/chapter-1/</guid>
      <description>IIS 10   Ya en 1940 los procedimientos médicos dependían fuertemente de la tecnología médica, lo que se fuertemente influenciado por la conflagraciones mundiales. Tecnología en salud: inicios, evolución y tendencias.
El desarrollo de la medicina nuclear permite el diseño de instrumentación nuclear para la detección y presentación de tejidos internos, con aplicación de material radiactivo para el diagnóstico y tratamiento. Surge la cirugía para corrección, recambio o reemplazo de órganos a través de dispositivos protésicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contáctanos</title>
      <link>https://cpanta2020.github.io/static_website/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cpanta2020.github.io/static_website/contact/</guid>
      <description>Unidad de Académica de Salud   La Universidad que se centra en capacitar en el Área de la Salud. Por lo cual se tiene implementos de alta tecnología. Click aqui Unsa.
Un grupo de empresarios mexiquenses vislumbraron la creciente necesidad social de brindar una formación académica de élite a los futuros profesionistas del sector salud.
Formar profesionales líderes en el área de la salud, con amplio sentido ético, humanístico y científico que respondan a las necesidades sociales a nivel nacional e internacional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>